天降大任…… - 尊子

天降大任…… - 尊子

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

尊子越黎越激

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人